搞個「保護衣遊行」有冇得諗？

控訴催淚煙毒害

視覺效果大，腦殘藍絲見到會識驚

點買保護衣

咪撚on9拉

Cosplay董太

我贊成呀 到時應該大把藍絲去搶
好似買鹽咁